<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Development on Call me Guido</title>
    <link>https://guidogarcia.net/tags/development/</link>
    <description>Recent content in Development on Call me Guido</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright Guido García · All rights reserved</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Jul 2011 14:41:56 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://guidogarcia.net/tags/development/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Las herramientas de un desarrollador</title>
      <link>https://guidogarcia.net/blog/2011/07/19/las-herramientas-de-un-desarrollador/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 14:41:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guidogarcia.net/blog/2011/07/19/las-herramientas-de-un-desarrollador/</guid>
      <description>A quien le cuento que he trabajado años desarrollando software con un Pentium IV no me cree. Es un ordenador que ya no se encuentra ni en un punto limpio, y el equivalente a que un carpintero tuviese que clavar sus clavos con ayuda de una piedra o un futbolista jugar con chanclas.
Además de ser poco productivo para la empresa, es muy estresante para el trabajador. Razón no le falta a Alejandro cuando dice que son tus herramientas de trabajo y deberías utilizar las mejores que te puedas permitir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Book review : The Clean Coder</title>
      <link>https://guidogarcia.net/blog/2011/07/17/book-review-the-clean-coder/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jul 2011 15:28:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guidogarcia.net/blog/2011/07/17/book-review-the-clean-coder/</guid>
      <description>&amp;ldquo;The Clean Coder&amp;rdquo; me deja una sensación agridulce porque lo compré esperando que fuese un libro técnico sobre programación y me encontré otra cosa: un libro técnico sobre cómo ser un desarrollador profesional. Culpa mía por comprarlo por una recomendación en Twitter y no pararme a leer la sinopsis.
El libro cubre distintos aspectos a los que se enfrenta un programador: técnicas de desarrollo (muy centrado en metodologías ágiles y TDD), gestión del tiempo y de la presión, dar estimaciones, colaboración, equipos y proyectos, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>